[gay]單身狗聖誕點過

好想出pool呀 嗚哇

聽住過

留係屋企等死

有無其他選擇

搵巴打做勇士

做乜鳩

攬住隻狗過

X2

返工&返工

Single dog

唔要呀

無聊推

曖昧對象間歇性回覆 無機會了

約開果個又唔得閒，今晚自己打丁丁

隔左兩年 依舊係一個人返工過